Show立場身份証嘅黑警嘅資料

老豆搵咗仔未？

雖然蒙咗面，但係識佢嘅人一定認得佢